強烈譴責警員帶頭試圖衝擊警察總部 嚴重破壞法治及擾亂公眾秩序

拉呢個暴徒啦